1850 旺角新之城對出 （有人聲稱幫老公驅鬼）

似係個臭閪女人夾埋三個契家佬執鳩個男人一鑊喎

佔旺新法，佔咗條馬路警犬都唔撚理

個女人真係幾蠢 信埋d大陸佬 分分鐘俾人呃幾十萬，仲要個老公受一餐

十成呃錢

見fb有人留言話 比人打果個男人
話過 果幾個人係假 未婚妻係假
連捉佢果兩個警察都係假
係到問點解旺角咁多人都冇人幫佢

唔知佢high左野定點 不過如果佢講既係真就...

即係俾人老笠打穫甘

我覺得唔係咁簡單
好似有啲野唔見得光

個男人發現左D野，兩男一女怕佢爆響口，屈佢撞鬼所講野就話係鬼話

諗諗下 似拎左人野 不過啲野唔見得光
佢扮報警 跟住走佬 人地先捉佢

假的，邊有驅魔師驅鬼唔用聖經架。

用保鮮紙同朱古力

潘紹聰同個神棍依家講緊